受強風影響港珠澳橋香港連接路車速限制降至50公里

運輸署表示，由於強風關係，港珠澳大橋香港連接路的最高車速限制，由每小時100公里降至50公里。

50公里行毛

希望今年打多啲風

冇整下層？

弱智